賀10%：防疫工作已到了關鍵時候，請留家、莫聚集、同防疫

人地澳門割自己春袋果陣 成個澳門變到死城咁 林奠你仲喺度做乜柒？

支那人衝關落黎醫病啦

董太想當年叫人戴口罩洗手 林奠你喺度做緊乜？

林生去左邊啊

林奠唯一一次挽回呢8個月民望嘅機會都自己放棄 拜年果陣見到好多藍都變黃

而家叫人洗手帶口罩會比人吊
買唔撚到呀仆街

條片係大三巴 新馬路 葡京附近
聽朋友講呢個幾星期澳門街都係咁
到底香港幾時先會係咁 林奠你又喺度做緊乜？

係仆街正苦唔肯做野 唔講澳門呢個支那地方 台灣比起香港都做得多

呢條片林奠小英管治人民嘅態度已經高下立見

如果一個月前係韓國瑜當選 一定捐撚曬d口罩比支那